使徒行者2-10!

開定

madam jo正d

未到

捉哂黎含

使徒咁快開到10

等多3個字

安慰下佢姐,姐係D人公開試考得唔好,D女仔比人強姦,都會有人安慰佢地話人生仲有大把機會

2個都米7以上高,玩對腳都有排玩

如果最大果個處長都黑。。。
咁應該搵邊個幫手

一陣要有心理準備...

Ben sir影帝上身

佢意思係好過死

射爆madam

係殺就快啦

Madam cheung應該就嚟聾。。。

BEN

可惜人己嫁

攞椂嘢磨鳩madam先

bye ben sir

反正你都想死，直接殺佢再自殺洗鬼講咁多野咩

屌你講咁多唔開槍

Headshot

Ben Sir d 演技重好過周柏豪

邊個咁準

個bgm好正

wtf

邊個開呢鎗
果個就係黑警

女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女

巴斯

十郎好型

值得男配

黑巴斯

鄧

輕輕鬆鬆都係黑警?

巴斯光年

正 有人劇透左

一早打死佢咪好lor

巴斯黑警

輕輕鬆鬆

又大叫又槍聲

嗌乜鳩 射就射啦

巴斯光年出現了

呢個慢鏡好正

巴斯光年仲唔係黑警

Madam

死左都咁靚仔

蔣祖曼啤住三哥呢幕幾好戲wo

以為隔離條o靚開

10郎...

又死件uc

咁依家咪全世界都聽到madam cheung係黑警？

馬尾

原來輕輕鬆鬆真係黑 咁仲有邊個係白

啱先慢鏡好正

巴斯幾耐無做過奸角

Ben sir咁後生
就直迫三哥 賭場風雲演技

個女警咩名？

佢左耳聾未話時話

點解唔一早開鎗 殺madam 講咁多

最尾嗰張

無法回頭了 師父

卓sir

好想madam死呀屌

扑我呀 撚樣

madam個鼻好靚
好想屌

做到咁大粒返工重拎槍

可能大家真係聽到 啊！！！

師父明白了

扮傻樣

用手鎗可以保證headshot?

蔣祖曼好好戲啊, D 眼神好有戲

真係做戲咁做

big boss?

我一直追TVB劇覺得佢幾靚仔

許許許

扑我呀 撚樣[/quote]

好淫

好似啲阿婆聯針嘅時候嘅眼神

最尾個張

唔講咁多條氣唔順呀嗎 你睇佢咁都比人威脅到都知on9仔喇

其實就算發現左一個警察係黑警，但係證明唔到佢做過咩犯法野，有冇罪可以charge到佢？

[/quote]
好撚正

醒

on call 1開始睇佢

是但打中個都有so

點解我會形住佢係拍緊搞笑劇
個腦入面唸係佢想試下支槍係咪玩具槍所以開黎試試

似係其他警察的槍......有個鏡頭交代...

正常軍裝都唔拎曲尺...反恐隊/小艇隊除外

岩岩巴斯開完槍。卓sir望住佢 呢幕好正

好想屌

好想扑

龍咁威咩

係喎 做到咁大係咪除非有野指揮 其他時候無配槍?

呢條女原來仲響度

泰巨

泰臣

屌你點解搵佢做奸角

下 燦爛校工黎ga wo

秦巨

好冇說服力

種花種到做大佬

起碼搵King Sir做先有說服力

見到泰臣

成家一見到泰臣就笑出黎

一見佢就想笑

泰臣係咪又uc呀

泰臣冇乜氣場

變左笑片

花王出頭天

泰臣唔岩做呢d

智麼sir

泰臣都得
咁王祖藍都得啦

係燦爛做卧底

誰曾經

咁撚快既
好突然

打手腳...都未講就

人質王終於出事

泰臣一出黎就覺得笑片

人質王

個景好靚

頂 , 我諗起8點半個泰臣

佢同啲花傾計其實……

你係咪抄我？

人質都唔洗做

遲下搵六號

形住佢下一秒會突然發癲 做d好猙獰既表情

種罌粟花

如果咁樣死
就真係神作

點會真死呀

呢槍會唔會開得太快 平時一定會拎枝槍指住佢，噏一輪廢話完開槍

其實片尾曲果個境係邊度影

其實真係傾計

反劇情

頭先ben sir

係
一指住佢就射

夠真實

啱，話開鎗就開鎗 唔洗咁多嗲

呢d先係做野 朱sir呢d柒碌

趕收工

無子彈，諗住嚇下scarlett ja ma

點知嚇到成個跌低左

一定話佢個心生喺右邊

啱啱個景好型

被裝

想嚇既唔係應該講多啲野咩

有冇死

死咗
秦巨搵咗第二個扮佢

KC

有,死左

一見泰臣就諗起呀輝

攻其不備ar ma, 你以為我唔敢開槍，我就即刻野都唔講射你一槍

結果就嚇到成個跌底

我都係

如果係正常
應該搵幾個手下捉住 宣圈, 再除褲輪佢

原來脆魚老蔣祖曼成4歲

祖曼仲要1米73

樣身高演技年齡都屌打條魚

矮仔屌高妹

邊度？

原來脆魚咁撚老

徐子珊?

你都識講無證據，咁你有咩本事檢控佢？
唔需要真係落charge，只需要革走佢就得

硬係覺得巴斯光年係黑警
如果唔係做乜咁急一野射死阿ben

淨係追左依幾集
樂少係唔係鍾意翠如

做啦做啦

泰臣個樣好女人咁

搵第二個做好過泰臣

挑！避彈衣

智摩叔

擺到明啦

三哥同陳豪爭女
d劇情

最大黑警

成套野最大敗筆

3個加埋百鳩幾歲

今晚咁靜

都係第一部最好睇, 至少無三角戀(好似係)

報到

最後主角得陳豪會死

茶記d公廁都去
抵啦

速龍應該都係黑警

睇車cam囉...

有幾多車個cam會熄左電都錄住

瘦高身材

係咪想試pakho?

速龍係25仔

真係引比比鳥穿煲

你咁揭
個頭亂哂啦

周柏豪

翠如突然咁醒

翠如好戲

呢下咁兒嬉 就知道

個種想哭又哭唔出既feel好中

有無人支持？

果個look個頭幾好睇

又係呢種戲囉，佢係得呢種

翠如呢3集套衫都一樣

你幾時見過一個人黎踩場

天堂d 錢就無左

on9女人

cls 脆魚
收皮啦

周柏豪唔係差佬黎

脆魚d戲真係好都屎

好撚on9

脆魚on99

永遠1001個表情 咁都仲有戲拍真係好野

脆魚好襯呢d 文青look

做臥底做到咁撚on9

梅：「你又唔係我邊個！」
天堂：

我係話你一早知唔出聲有冇搞錯呀

無波係咁

大家有偏見姐，其實算好好嫁啦，起碼順眼

天堂好慘

呢段戲都ok 算幾自然

袁偉豪好靚仔
溫柔斯文型
好想比佢屌菊花

兵仔

咁好條件都要做兵

中出挑戰賽

樂少點解無拿拿變奸?

戲屎還戲屎，脆魚個樣ok ga, 又有腿

你個名

因為樂少文

劇透既粉字細體啦

佢都唔算奸啦, 都無做壞事

佢係殺黑警

黃翠如做親激動戲就係講到扯蝦咁 係咪覺得咁就好撚激動

天堂哥同幕後玩家個張繼聰啲性格一樣
好撚正呀

袁偉豪靚仔咁多

係囉 仲要喺戲入面係專一

yes

pak ho呢套劇好撚型,悲劇英雄

排隊啦

咁蠢嘅 黑警

Perfecto

條囡係鬼

借刀殺人？

卓sir:一早估到你班廢柴 信唔過

咁事實上唔係人人都抵擋倒madam既誘惑既

康sir

之前隊野都係3哥睇明明

kc

易先生

KC終於出黎幫手

淫賤咩dam又想勾引三哥

康sir 出現

康道行

madam cheung正過脆魚好多

男神kc bbg

仲未死

Kc!

呀dam 收我做兵啦

釘姐果個康sir就係kc?

kc: 我都係黑警

係

Kc個髮型咩事

同盟

係啊，下輯一開始就死

正傳第一集咪出左場

我都想比佢誘惑

會唔會有terry？？

真係可惜，如果第三集條線仲係喺第一集之前可以講多啲康sir

被呃飲呃食個個

尋歡喜

係kc個team

要殺覃喜歡既係陳豪喎，你殺左johnny都無用架

撚狗

個johnny驚到
btw借刀殺人

歡喜哥

開啦係咪都死

又黎

又headshot

抄無間道2

又係呢個位

照咁睇 正傳啲奸角勁好多
歡喜哥都死

卓sir完全比人利用

又爆頭

johnny
仲以為好勁

又講一輪廢話

仲有兩秒反應先死

其實Johnny 唔講廢話，一定有時間殺歡喜

分分鐘殺完佢重走得甩

咪係

其實唔記得左點死

咁就 左

please dont go johnny

歡喜有免死金牌
（接1）

johnny 中左槍
唔係應該好似10a咁講下遺言咩?

Pakho假uc?

被黑警係天台黃SIR式...

呢間波樓平時打開

坐得呢個位，完全冇嗰股氣場同淡定，點爬上去

打足5分鐘

This on9仔

之前 mr.白 比佢更似幕後大佬

幾時播？

對掉 好似啱d

Mr white仲霸氣過佢

On9 jai

this on9 jaii

好有動畫feel
可以合成一個畫面

卓sir比歡喜哥撚

無間道1同2真係好正

睇完使徒2再睇使徒1先正，成個故仔睇翻明曬

好似隻青娃

唔知END會唔會交代返KC發現另一班黑警D伏筆

萬里

整到好似marvel世界咁

腳

阿敏到底...

到底對腳點解咁正

紅流洗清

講緊使徒行者啊，林峰個輯

起歌

兵:天堂 魏德信

又麻告時間

巧天

爭女

廣告時間

D讀音好撚難頂呀

蘇圖定喬正初賭術高d?

三哥

三哥都要做兵

酸圈都有人爭

酸圈簡邊個嫁

全力支持groupmate

歷史野要google下先知

點解宣萱咁正既

你冇野呀

德信屌過 唔算兵

睇魚都要起歌

一聽就知係大陸妹
加埋曲同詞都老套到爆

蘇圖蘇圖
輸剩汁毛

我最鍾意睇嘅唔係企鵝或者海豚

而係你呀阿凱

ig

三哥先係兵啊

收兵

越愛越愛好聽好多

三哥似兵多啲

全力支持

水族館係邊度黎?

收返你做兵先

使徒行者1 坐監都起歌

有冇人知道宜家首鋼琴(?)bgm係咩名？

三哥唔洗出聲都已經好撚型

宣萱真係好撚正 5張野啦大佬

無懼世事變改

話說7點好快轉番jinny唱，大家係咪想之前果個繼續唱先？？

宣萱都係uc?

今集悶到

Hana

唔係

曾經係

jinny高幾班冇計

我要hana

jinny我唔洗開電視了

同求

唱K都有得唱

三哥係咪鍾意佢

廣告已講

通常瘦高既女仔老咗都唔會差得去邊

Pakho射我袁偉豪

大陸長隆

你要支持jinny無計 唔勉強你了

依家咪講你知 珠海

即刻賣廣告

垃圾臭雞一隻

下集千祈唔好miss,好正

賣左咁多集廣告都唔知

宣萱正過脆魚

脆魚去到宣萱既年紀都應該冇咁正

即刻就鯨鯊

就嚟做新劇

上輯根本唔知有黑警 但呢個已經全部假黑警 雞成又係黑警 明明爆seed外圍

我都係支持jinny 出道到而家

珠海長隆啊
套劇名都講明

廣告商突然覺得自己比咁多錢白比

珠海長隆

個水族館妹似係支那

脆魚呢齣正過之前

其實好奇怪，上一齣係呢齣之後發生既，不過當時講到黑警好似係發現新大陸咁

大佬呀，事實上真係前傳係而家先拍
當然一定有呢方面既bug
呢輯前傳算係咁了

利申 已經睇晒

有bug梗係要講出黎啦

我都睇完曬啦，我個名就係最後個結局

呢排重睇電影 臥虎都唔差 一樣有三哥

呢樣真
如果佢揸正來做
天堂正妹樂少連埋佢自己一定入哂冊

比班盲撚睇

啲黑警全部都係真黑社會，真杜啟發已經死左，依家個杜啟發係大隻豪，最尾都比樂少打死

唔算bug啦,今集搵晒D黑警出黎
連副處長? 都係黑警,覺得都搵晒D黑警BOSS出黎,點知原來仲有,咪發現新大陸咁

做了

企鵝

一來就收兵

miss 左冇睇 點解Scarlett 前身係臥底但係又變左節

曖昧係最靚

又起歌

谷matw

正

Scarlett 呢套做得好過上一套魔姐好多

如秋風 吹過的

mall姐好 d

谷微

發揮得唔錯 但角色係可有可無

點解無死?

咁射法都唔死

scarlett啲英文

幾廿歲仲起歌

madam

三哥型過陳豪好多

首歌真係好聽

英國留過學係唔同啲 好正

咁有義氣既
定佢知講咗死快d

Rip

Pakho

準過明日之星

Scarlett淡妝正d

中鎗都咁準 同講到野

madam rip？

波邊中彈

偷襲都唔射個大既

會唔會打甩左粒lin

等coffee巴

tvb deemed中鎗係無影響人

比比鳥d表情真係

d戲去哂個頭同鼻㝫架麻

淫賤Madam要死了

睇故唔好駁故

睇

比人內射咗入去

紅油咁既血

on9

正面出黎咁on9

double ko啦...

其實有啲似mayanne

兩條友避都唔撚避

咩dam

淫賤Madam RIP

樂少：我重有第3輯

終於做到野

pakho殺咁多人 第時點復職

好憎脆魚呢個角色

假UC 黎

madam cheung

屌你阿梅好撚煩呀

有事除天堂，無事樂少鋒

比比鳥好高戰鬥力

梗係係佢仲有意識個陣除啦

MADAM張叫咩名?

黃翠如好撚煩,邊有臥底咁撚on9

上半身射到穿晒幾個窿仲點屌

推佢落街啦
女人on99

脆魚好煩

一路屌佢一路噴D血出黎

天堂又正常返

下半身冇事

多幾個㝫可以多d位

黃翠如又喺到扮天然呆唔對焦

點解會黑白兩道都搵緊佢

黃翠如

死得咁兒戲 madam

咁要搵把鋸先

愈睇愈辛苦
脆魚

重口味到你班友

黃脆魚啱啱天台呢段啲戲真係屎到冇朋友, 真係以為撐大隻眼就叫做戲咩

天堂好有義氣

脆魚：
扯蝦 + 眼框加水 + 皺眉

脆魚呢段
隻眼滾左就滾右就算做戲咩

殺多d咪好 又嫌34

好似盲咗咁

其實點解班黑警唔一早派成堆人圍殺三哥
三哥勁極都無可能比幾廿人圍都唔死

累埋撻q

閔大人原來未死

我想睇魏德信之後點

撻Q出返黎
係咪會死了

你搵醫生啦你睇乜...

比比鳥頭先個忍痛樣

撻Q

中槍都淨係好似肚痛咁

屌你老母 講乜撚嘢

Madam好正

長興就話搵佢報飛機仇姐

白都無証據拉佢

做咩講到咁危險

搵返樂少返黎仲係歸隊，唔係繩之於法

講緊你

豬隊友

狗

樂少似腸胃炎多啲

個鼻想點

醫比比鳥

診所個短髮護姑娘好正

點解唔搵歡喜幫手

撻Q哥

當佢比比鳥咁醫

比比鳥帶黎咪岩

睇獸醫

唔用麻醉

易生咁

我來縫！

撻Q都算有情有義

呢個正
驟眼睇似Heidi

Mk鋒潮文召喚

唔會失血過多？

笑死

屌冇過程睇

撻q唔掂了

睇鼻哥窿都覺得痛

咁快冇事

點解會有差佬

我來縫

報平安

好蠢 點解樂少會比佢話事

咁快郁到

點解唔提我

鬼黎嫁

撻Q知道了

仲企得起身

突然變笑片

不死鳥

撻Q啲表情好頂癮

津津

搵黑市醫生,D黑社會咪會收倒風挖倒佢囉

個段無麻醉應該係比人晒演技用嫁喎
pakho 唔過關比人cut 左？

短髮護士

晒鼻窿

madam張

撻q知道佢係25

個鼻好搶戲

假UC

pakho阿哥係邊個？

咁就爆咗

唔好死住，答埋我先

頭都gel好埋

訓左十幾個鍾都冇事

兩兄弟都樂少x
改名個個

重傷啱啱做完手術仲有心情gel頭

化埋個妝 臉色好埋 完全唔似中過槍

原來比比鳥個大佬自林瘋

假uc

唔似中左鎗

巴斯光年係黑警Boss?

係呀

幕後大黑警

3哥對著比比鳥都入到戲

細枇會唔會忍唔住搞呀樂少

而家交比警察就lan線上吊架啦

死開啦脆魚

好似你地ff咁一路噴血一路搞

食屎啦脆魚 換做連詩雅做一好過妳

比人發現左?

潮凱唔係奸？有啲失望

靠關係

樂少自學CIB code?

天堂哥心已死
心諗身材又大隻比比鳥 又有錢過佢
脆魚真係唔識揀

公廁：why我唔可以visit下樂bro？我地live togetherrrr die togetherrr架

係奸

好撚煩呀阿梅

陳國峰個樣好正氣

有說服力好多

大隻過比比鳥？搞笑？

又要死

咁都知咁犀利

邊個放料

楊潮凱

愈殺愈多

速龍

仲開到槍

仲跑到

點樣出去架

陳豪又會知，長興果然黑警fd黎

中槍都走咁快

屌 超人嚟

樂少: 天堂你個仆__比枝冇子彈既我

又死一件

樂少夠義氣，唔爭在

知啦知啦 知你係fans啦

潮凱變咗節？？

中左槍仲行得跑得

大輝

好想睇鄧梓峰係黑警

潮凱點解唔爆埋天堂

又有返子彈嘅

大輝咁快手 好彩有pakho

長興好似都冇曬人

一早奸 扮好人

好返啦

健碩過

有無睇嫁 咪個敵人枝

好彩我一早被人劇透過，唔係而家見到個個係度話_ _ 係奸實激死

白, 應該係指黑「警」

巴斯光年做奸好少見

咁佢未知天堂哥係鬼？

兩把唔奇

冇見過

套劇好撚on9,陳豪咁撚多黑警FD又宣萱又咩楊斯敏都係佢D人,歡喜哥手下得個猜fing+之前個廢柴黑警

又啱

大輝哥跌出來

佢新黎會唔會無見過天堂 唔記得有無同場

到底你有冇睇

閱讀理解下先

黑警都唔知佢係殺手啦，知果d都比佢殺哂

係,大輝啱先比天堂射手,跌咗支槍

好撚多劇透

無同場過

天堂好pk
全部搵樂少郁手

幾鐘意佢兩個對手戲

是旦啦
d劇情咁易估

幾型

打手指甲！

槍聲呢？

好蠢…

豬一樣的隊友

咁有自信

okok

歡喜哥笑得好撚奸

歡喜哥 D 笑聲

屌你煩到

又脆魚

黃翠如好撚煩

黃脆魚真係好撚煩

死開啦脆魚 屌

真係好唔fair,陳豪咁撚多勁手下又有成班高級黑警FD,歡喜哥得個猜fing ,好撚偏心

好奸

捱左槍都咁對佢
天堂好撚慘

撻Q真係genius

食屎啦

3哥成日唔洗番工既?

女人真係唔適合做呢D工,成日感情用事

果個位唔會好似割脈咁咩

脆魚收皮啦
乜都唔做仲係到阿支阿左

好似rewind咁

幫歡喜哥去除好多障礙

金牌打手喎

劉備呀

幾好笑

孖潤豪好撚慘

黃脆魚煩過西

本身中咗槍受傷, 仲可以彈下彈下向後行, 再開槍

臥底裡嘅臥底

又會咁易信佢

好有節奏感

歡喜哥 同樂少一樣 要報仇 但歡喜係變左節既UC

一槍打落隻手度可以無事
有火藥架你估鋼珠咩

歡喜

點解樂少講嘢要斷開一舊舊嘅

跳住舞

全城臥底大行動

又自爆。。。

瘋狂自爆

個撚個都係臥底

計中計
歡喜哥好型

點解仲可以包扎慢慢傾計唔洗搵陳豪交差

拖戲

歡喜又學佢咁講野

有邊個唔係臥底

屌你睇睇下係咪炒火影劇情

鳩拍豪係佐助，天堂哥係鳴門，脆魚係小櫻

佐助幫呀哥報仇，咁睇個觀感就fit晒

兒~~~~E~~~~~~~~~~~~~

睇到叫出黎

做餓底只係配角
幫老婆報牛先係主角

屌

搵唔係臥底 比臥底更難

正呀歡喜 講左

歡喜係程Sir UC

又幾撚似
鼬真係uc

歡喜哥係大蛇丸？

咁佢哥無死

冇撚錯

Final boss~ buzz light year

乜柒野都拉埋火影

火影撚好撚煩

巴斯光年明明就收緊魏德信D錢

最尾有野睇

巴斯d戲

巴斯同陳豪做大龍鳳

唔係anyway士既

巴斯光年好撚好笑 完全唔啱feel

陳豪型喎

巴斯掂 好有黑警扮君子feel

好難想像佢做黑警個奸樣

大龍鳳做畀隔離條友仔睇?

交完戲

三哥型好多wo

我覺得得

diu巴斯 黑社會

假撚到

拍枱個下

到我都釘埋呀？

你講野呀

我都好嬲

我條女

呢段巴斯ok wo

佢條女

條女

呢集痴撚線

。

巴斯兵

十郎,唔係瞪大對眼就係叫奸架

黑巴光年

臭雞

Madam Cheung係佢條女

啊晴

巴斯啲戲

巴斯 變左索克天皇

巴斯光年都係唔岩做奸角 好搞笑

原來madam比巴斯屌到黑哂先上到位

雞黎咋

咪就係,唔係fbi cia果D理架咩

victor你有無搞錯啊

巴斯光年好似好少做呢類角色

巴斯D戲好屎
做咩搵佢做黑警高層
搵講呢D做好過

啊晴跟咗我好多年

似發爛渣多過奸

都估到
係巴斯呢個高層先有咁多鏡頭

大隻豪

許Sir做奸角做到好似拍喜劇咁

結局篇

黑警

符合現實,成個警隊都係黑警

痴線

如果講埋粗口更正

幻想到madam幫巴斯含撚個情景

果然全部警察都係黑警

鄧sir

我唔會再信預告

幾時做左佢條女架...

黑社會入邊全部唔係古惑仔
警隊裏面全部係黑警

宇宙黑警

成個黑社會都係uc

諗起龍咁威大sir

哇，天都黑齊啦

笑撚死

好想笑

對上一次正係記得女王辦公室佢做笑騎騎放毒蛇既老細

佢第一次做奸角 冇經驗

宣萱又比人挾持

死咗佢話咩都得

鄭健樂咁

連警務處處長都係黑警？咁可以點玩

龍咁威第三集

助理姐

同龍咁威一撚樣

我就幻想唔倒喇

搵鄭子誠做boss會唔會好D

佢話跟左佢好多年姐 跟佢做野喳

會唔會玩下玩下魏德信其實係卧底

搵保安局局長 特首

署長係黑警?

呢個好笑

柒少陣

美國派黎

大家一睇就知佢係黑警啦

劇情越來越離譜

太易估，唔好玩

外國勢力

應該 cut 咗脆魚老母條線,
加番 巴斯同 madam 條線

咁咪係人都知奸囉

無計 講呢d 羅樂林呢d上集出晒
今集唔用得

tvb is that

鄧sir!!!!!

應該搵佢做係大粒黑社會既卧底

tvb有邊次唔係結尾大暴走

madam張係巴斯光年條女

阿晴跟咗我好多年架

呢句真係笑撚咗出聲

好似拍緊龍咁威咁

鄧Sir 57歲
Madam Cheung 32歲

玩玩下，特首都可能出埋

咁第一集就比觀眾踢爆啦

睇雁c

Madam：吓 冇呢回事喎

趣趣

唔係點做到咁高級

我覺得你地個個先入為主覺得巴斯柒
呢場戲巴斯好好戲喎
尤其最後個表情

鄭子誠做黑警，但其實係臥底調查黑警，最後先發現變左節

死咗話madam係佢啊媽都得啦

57歲有權有勢
屌22歲都唔出奇啦

話madam係佢女朋友即刻變笑片

應該係巴斯以前都係做卧底 識咗madam張 然後做返警察帶埋張上位加做黑警咁

有MI6入長興而陳豪都唔隊冧
咁陳豪係美國UC派黎查香港黑警都講得通嘅

飛虎 做過奸角

又係扮好人

唔使睇
第一集已經知邊個係黑警

我對巴斯光年個形象仲停留係龍咁威個時

d on9仔劇透仲要貼埋圖係咩玩法

打晒格仔都幾有睇頭喎

又用魚絲

屌你老母 劇透死撚開啦

二都拍爛 仲要拍三

可能Madam cheung為左上位追住巴斯光年條撚含
巴斯：含啦，八婆

劇透死全家

聽講呢個巴斯光年同樂少一樣
都係假的

資源多咁多都輸,垃圾陳豪

因為陳豪自己on9單拖去

我發覺好多TVB 大奸角都係咁
明明好大勢力, 好多手下..........平時做野唔洗自己親手出動

但一去到結局, 就自己一個人出動, 結果被殺

Madam cheung 條腿好正

搵人改對白：唔準諗，即刻答

agger，我覺得正
做到果種平時懶正經 正氣
但一瀨野急到跳舞又唔敢太放肆既感覺

佢做得唔係話差但龍咁威個型像太深刻

萬能key

其實依套係咪前傳？
點解最尾揾新卧底又有余思曼 林峯既？

Agger 幾夠瘋狂

你睇左25集, 家陣先問??

就算你唔知
頭幾集, 歡喜哥 問猜fing咩名
仲有最近幾集, 康sir未死

都知啦

使徒行者2 發生時間2010

使徒行者1 2014

最尾就係KC叫林峯佢地去做卧底，個4年

其實我以前無追使徒1

使徒1緊湊好多
當時想戒tbb
點知嗰套搞到集集追

今集太多人物，搞到好似好複雜，copy 使徒一，但唔到岸

使徒一好明確，五個uc ，黑警形象鮮明，
打boss條線 好睇好多
最初黑杜會，歡喜，講哩啲黑警，宋生，大boss king sir

首歌好撚難聽⋯
果句「很痛心」點撚解要chok聲

條女首歌入面把聲唔好聽

但都有得鬥，而且歡喜哥唔會死可以留到使徒一
可見佢手段高幾班

有猜fing夠啦，一腳轟到爆seed飛起

不要再～鬆懈

其實有咩台, 有咩製作唔係咁
唔好講D 垃圾網劇, 外國片都係咁架啦
乜9都 TVB乜乜乜

尋晚PH搵獸醫，個看護成晚無返所以家人報警
乜唔係失縱未夠48小時唔受理咩

好撚多劇透撚 有無tbb進度討論區呀

冇咖啦，小學雞全面進場，佢地嘅樂趣就係劇透

之前無睇過使徒 1 ，仲有無邊度可以睇返？打算睇完使徒 2 之後接住睇

一開始就知係黑警

我睇天與地都覺得鄭子誠先係家明遇害嘅終極策劃者

Scarlett 明明係前卧底，頭段又講到好醒，反跟蹤魏德信
點解佢請返黎嘅人全部都係卧底
徐天堂係佢話要留嘅
阿妹又係佢推薦
卓凱又係佢請

真心唔明佢醒定蠢？

又要重溫巴斯演技

開左新post？

依家佢隊冧我條女啊

有無人知忘記我自己係星和拎左獎

弓喜哂，多謝大家支持

邊有人叫自己黑警

開左

拎左咩

咖喱魚蛋有無拎

明知故問

最男人歌曲?

ali 都拎

翠如仲好過佢

又唔係